有無巴絲攪過旅行結婚？

小弟同女朋友想去歐洲旅行結婚兼註冊 有冇過來人有建議？ 邊個國家好？有咩要注意？

利申： 唔要豪洗 budget 10萬內 2星期

搞過綠帽之旅

咩事？